事實證明, 靠惡靠人多就乜都得

成堆高層夾埋西甲強迫美斯留隊

Lionel Messi: "I'm going to stay because the president told me that the only way to leave was to pay the €700M clause - that's impossible. Then there was another way that was to go to trial. I would never go to trial against Barca because it is the club I love."

[via @goal]

Lionel Messi: "Bartomeu told me that by the end of the season, I can decide whether I want to go or whether I want to stay and in the end he didn't keep his promise."

[via @goal]

怨恨式要美斯留

Bartomeu 真係要睇路，隨時畀人伏擊

美斯會開埋佢名話佢反口

份約係咪廢?
美斯班律師點做野?

真係想走6月10日就走左啦,搏到拎歐冠就唔走呀?咪又係到想加人工

佢話唔想告垃圾巴

好感人
準備續約未?

一年前都話唔想續啦唔識英文？

彈出彈入咁易俾你估到?

西甲都玩鳩佢，仲可以點

今年整個美斯獎表揚佢成就啦
以後西甲MVP就收美斯獎

西甲：俾個終身成就獎佢

有冇諗過佢知會輸先唔告

盲反就收收皮先啦

唔使估都知你係傻閪

有報紙講過美斯肯打官司一定唔會賠成七億 因為唔係合埋數 法官會再set個合埋金額用黎解約

而家都9月, 打官司打下拖下起碼無半季

唔爭在等到完約走人啦

足球真係黑社會運動
都係nba好好多
球員話走就即trade走，無得夾硬留

KOBE當年咪有交易否決權,你賣佢去其他隊要有佢同意

對比返美斯簽個份FREE約ON9到

無當地球迷要斬鳩個主席？
不過香港人都無對林鄭動武
可能都係無膽

賣斷clause會咁含糊嫁咩 仲要球王份約

9成條友諗住自己唔會走，求其睇完個人工就簽咗佢算

講到尾都係球王自己柒,花迷點幫佢兜都係冇用

肯定唔係咁簡單 未有呢單野之前已經成日話美斯想走隨時可以走 連個主席都講過

講真如果大雄反口第一日，小花即刻開記招屌柒佢我會好欣賞佢。而家搞一大輪，又叫老豆過西班牙又搵哥狗，最後都係死死地氣唔走兼屌柒大雄禁錮佢。成三十幾歲人個人都仲扭扭擰擰

個主席錄埋條片話美斯幾時走都得
係個主席反口入美斯數
你咁講既話 遊行示威都係香港人柒
而唔係林鄭有問題 你點兜都無用